你認同嗎？吸煙人仕自制能力、智力、學歷較低；主要來自基層，性格草根，收入較低

正評 = 認同

負評 = 唔認同

可以留低你意見

諗清左先好留言

因為會反彈到你智力程度同教育程度

認同

認該煙剷唔識點反駁

唔吸煙 既都唔方好得去邊

中高層吸雪茄

利申：非吸煙者

大把搞創作嘅食煙喎

咁快出現邏輯白痴既謬誤

弱智

十個創作人仕入面

佔幾多個食煙？

創作者真係好多都有eq 同情緒問題

吸唔吸煙同教育程度無關

有一定程度上～

肥人都是。

有錢食雪茄
冇錢咪食煙

世界得兩種人？

唔可以完全唔食？

所以你可以一張相下到結論？

弱智

大麻黎

部份認同
我所識真係叫有個錢既既都食煙
食得狼過窮撚

咁智力，學歷低嘅基層人士都可以唔吸煙
智力，學歷高嘅有錢人都會吸煙
所以我唔認同你嘅講法

幾年前工作關係去咗個慈善event
去到見到勁多有錢人係咁行出去食煙吹水

你等戴罩令完咗搵日去高等法院門口睇下

我做過5間律師樓， 有8成以上嘅人係吸煙人口

喺英國咁悶 製造左大量煙民學生
不過佢地又未畢業未搵50K 可能真係達唔到樓主要求嘅

連登仔主觀既多 = 多

Elon musk 食煙 = 完全推翻topic

連登仔智力真係有問題

唔係支持食煙但事實真係唔關錢事
職場上什至有食煙埋堆文化
樓主以偏蓋全

係你所識既會食煙既都係窮撚
試下你身邊有多小小有錢人你觀點可能會唔同

算啦
樓主由觀察所見直接導去結論
中間冇任何論述
但話鳩人弱智

甚至

咁唔可以怪佢，佢觀察既都係窮撚

好多中上層有食煙/茄

中產仔女去外國個玩分分鐘take 埋weed

其實依樣野冇乜分

弱智

無啦啦又老屈我睇身邊既人下定論

好多

你眼中多 = 多

弱智

識啲地盤佬食到痴線 又識啲完全唔食

又識啲律師表示最痛苦係上court好耐先有得食煙

又識啲com sec最唔鐘意有煙味

邊有關係

我睇數據

你條蠢人應該反省下

我無出過聲已經屈左我揀窮人來睇

弱智

垃圾新移民地盤佬無學歷食垃圾煙做仆街火車頭
有錢人食雪茄，食一枝等於死窮撚買一個月煙錢

咁你識嘅係咪社會高層就唔食
基層全部食

係嘅話你身邊應該好多人食煙
On9仔屈機男

係香港當食煙仲大罪過殺人放火啫，
歐美日社會根本睇得好閒。

你係咪火車頭
你好撚臭啊屌你

你識字識理解就自己睇

弱智

臭得過你條毒撚？

歐美日本人識縮埋一二角食

香港賤種會唔會？

你喺街點枝煙睇下幾多人鄙視你啊柒頭
個個行過都覺得你臭啊
你坐巴士有無人坐你隔離啊煙剷
我寧願同毒撚坐都唔同你啲煙剷坐

你要講錢分窮定有錢我咪話你知我所知既
你無接觸過上流社會唔怪你

有冇sta

樓主啲對答奇奇怪怪咁
介唔介意講下你本身係鍾唔鍾意人食煙？

我吸到二手會頭暈